餓賊兩劫旺角賓館 疫情影響生意僅劫得充電線

女職員協助警方查。

【星島日報報道】一名聲稱「無錢食飯」飢腸轆轆的中年男子，昨晚和今早先後行劫旺角長沙街同一間賓館，只劫得一條USB電話充電線。

賓館位於長沙街2-16號，警方早上9時51分接報到場，在大廈地下截獲在場流連的賊人。

據悉，賊人昨日闖入賓館聲稱行劫，但冷靜的女職員打開抽屜給賊人解釋，賓館在疫情下生意不景，賊人唯有搶走一條充電線後便離開。

到今早，賊人折返現場，聲稱因肚餓「無錢食飯」而打劫，堅持不就範的女職員請相熟的房客幫忙退賊，並報警求助。

2邊都好慘

食過返尋味
以為人地次次都放佢走咁撚On9

搶走一條充電線
點解唔扮黑警呢

好撚傷感
被打劫都冇錢比人打

搶賓館點解唔搶鳳姐